返工前跑30分鐘，精神呀！

你只要有對跑鞋就得
落到街四圍都跑得
免費活動

食條蕉消化 15分鐘
落街跑 30分鐘
沖涼 15分鐘

跑完心肺健康左
肌肉體格健康左
全日清醒度提高左
全日心情EQ 提高左

呢一個鐘既價值
嚴重俾現代人低估

住旺角 周圍都係人同車
想跑都唔知去邊度跑

收工跑會唔會好d

跑街都有打手

彪哥咁健康啊?

要番工已經輸左
朝早起身去做占游水 勝過係剩跑

跑步kol

唔好以為靠飲茶/ 咖啡果d 提神
飲得多係有耐受性
越飲越無用

只有做運動覺係KOEI (King of energy input )

緊係

去公園

收工岩做重訓多d

免費bo

冇咁多時間
屋企去泳游要搭車

返工本身都攰到乜咁，仲跑

講個秘密你知

上年去特登途路跑去九龍城
但路途中人多車多
一路做運動一路吸癈氣 勁痛苦

依個真，但頭幾日好撚辛苦

用30分鐘跑反公司算啦

Same
但要545 就起身

朝朝游一粒鐘水先返工

冬天點挨？

真正有做開運動係無視任何天氣

又諗起KOF

呢個post 認真啦
返工前做運動真係好有益處